覺唔覺d傻閪搭扶手電梯左右兩邊企哂好能on9

頭先係cwb收工搭地鐵過海 行扶梯睇落有兩公婆帶住兩個女（兩個女最小都10歳八歳）佢地一家啞哂條扶手電梯既兩邊 我好聲好氣叫佢借借 個臭閪老婆屌番我轉頭話佢帶住小朋友 點借 我咪話 小姐其實呢你下邊仲有一給係無人 你可以叫你小朋友企落去 留番一邊比人行 佢個7頭老公屌番我話廣播叫佢扶緊扶手 我就屌能7佢 人地叫你行埋一邊緊握扶手啊 唔能係叫你企哂兩邊緊握啊 佢老尾比我收能左皮 之後同車我就啤能住佢 佢兩公婆都淆底 金鐘落車個陣比我見到佢口旭旭 我咪即刻屌佢老母 條能樣口窒窒咁回屌我幾句 佢個8婆老婆就拉佢走 我一路行一路屌佢話唔係你條能樣拖住兩個小朋友 我就揪你老母埋一邊打7你 佢唔敢應機 最搞笑咁岩有差佬 佢大叫報警（但一路淆底行緊去轉車）之後我就話報啊 屌你老母睇下警察話你個7頭岩定唔岩 最後阿sir叫我算 係咁多廢中自己做錯仲話9人 最後佢眼尾都唔敢望我就走左 垃圾

試下開過個有隔行既post

Sor 頭先太嬲 無留意 btw有無巴打頭先 10 30係金鐘轉車過海見到我屌7佢😂😂

無